\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}  
\usepackage{float}  
\usepackage{amsmath}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue]{hyperref}
\begin{document}
\begin{center}
\vspace*{0.9 in}
{\huge\bf Laboratorio \#2 Computación Científica}
\end{center}
\vspace*{3.5 in}
\begin{flushright}
{\bf Profesor de Cátedra}\\ Ricardo León \\\medskip
{\bf Integrantes}\\ José Pablo del Río 201173592-7 \\ jose.delrio@alumnos.usm.cl\\ \medskip
César Parra 201173051-8 \\ cesar.parra@alumnos.usm.cl
\end{flushright}
\vspace*{0.6 in}
\section{Introducción}
En este informe se buscaran las raices de diferentes funciones entregadas mediante 2 metodos, el primero es el metodo de la biseccion y el segundo el metodo de newton, para despues hacer una comparacion entre ambos metodos mediante una tabla comparativa.

 
\section{Desarrollo y análisis de resultados}
Metodo de la biseccion:(aca hablar un poco sobre el metodo)
Para que este metodo funcione se le debe entregar un intervalo [a,b] a la funcion tal que
f(a)*f(b) < 0, para las funciones $f_{1},f_{2},f_{3},f_{4}$
\section{Conclusión}

 
\section{Referencias}



\subsection{Codigos}

\end{document}
